家姐係依個世界最仆街嘅生物

不服來辯

嫁唔出無男朋友既特別痴線

對外對內二個樣

講得啱 我每年既生日願望都係希望有人埋佢地單

我家姐對我好好

嫁唔出果啲冇男人比佢管
就日日喺屋管呢樣管果樣嚟攞存在感

sislovesme

我家姐幫我俾首期，層樓落我名，
一人供一期

我家姐比左一球我創業 多謝家姐

我終於搵到人岩傾，咁鍾意管人係咩心態？又唔見佢會開心左

唔覺
我家姐對我好好

臭西！臭西！